deadlift 太嘈 受襲

原來外國都一樣有呢D爭相
肯撚定 襲擊人個阿叔自覺好正義